急 南區要人

10點喇 人呢

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見

連登冇人住南區？

唉

頭先中心好撚多人喎

鴨脷洲☹️